東涌商務印書館受損情況

唔好唔記得仲有中華同三聯